郭榮鏗返回出生地加拿大

去年11月宣布取消4名時任立法會議員的資格，包括前公民黨議員郭榮鏗。郭隨後更宣布退出政壇，不過強調自己並無計劃離開香港生活。然而有消息指郭已於去年11月隻身一人「走佬」，現時身處加拿大。

消息指郭榮鏗於去年11月21日宣布退出政圈，在不足一星期後遺下妻子及兩名兒子，先到英國倫敦，再轉抵加拿大，至今仍未返港。其妻兒後來亦於今年2月中旬到達加拿大溫哥華，估計是與郭榮鏗會合、一家團圓。至於郭的妻子黃愛恩，則仍持有將軍澳日出康城的物業，目前由家人協助打理，用作收租。

事實上，郭榮鏗是在加拿大艾伯塔省愛民頓出世，本身已經是加拿大公民，但郭於1981年隨家人回流香港，1991年到英國升學，其後為參選立法會議員，聲稱已放棄加拿大護照。翻查郭的社交網站，仍有定期發布貼文，最新是於本月1日回應壹傳媒黎智英等人涉在前年8月18日於港島區參與或組織反修例「流水式集會」，被控組織及參與未經批准集結兩罪罪成。

聲稱已放棄加拿大護照

撚信咩

或者當時港共政權冇check清楚先至有機會走

星島定東方

唔咁講點走

開會決席前三名

直選一定要放棄架

佢無參加初選無比人拉算好彩 希望佢走左唔好返來

不過佢又好似無選過直選

佢見過彭斯, 屬高危人士, 走得正確

成家走哂就好

我話唔信姐

真假唔知

不過泛民仆街開

立法會議員係要無外國籍，但好似無話唔可以無居留權，香港人成日分唔清呢2樣嘢

帶埋錢走

有PR申請nationality 有幾難

佢係加拿大出世
無得放棄wo

安全就好

法律界功能界別係可以有外國居留權, 另外仲有11個界別都得

樓上做乜鳩？人哋唔開會，聲稱放棄加籍又點？唔撚走等俾國安拉呀？

功能組別可以

好人一世平安

唔好再留係香港送頭呀

樓上成堆五毛同黑警。

泛民都唔係手足

我知黑警係你條撚樣手足。

洗唔洗又po下泛民嘅柒圖

係

見到岳橋仲唔驚

走得遲呀
走左就唔好返

放棄咗可以再申請

又出黎7？
依家走咪走，欠左你?

人地走難做難民呀

咁多泛共打手九秒九謢主

泛民的確欠左全香港人

都唔知邊個柒

走啦～

白粉

好行唔送

唉

走得好

佢一個人拖咗內會大半年，宜家去外國有乜問題，留係香港俾人捉？

依d post班支那狗五毛秒入好正常

抹黑唱衰非保皇黨係佢地首要職責

走得好，祝福佢

唔拎passport咪得

佢功能組別可以有

Btw走得好

收皮啦你
Blocked

郭生高危到不得了
之前比中聯辦點名批評

呢到5毛講到佢出賣港人

5毛係咁啦， 5毛唔抹黑佢咁先要驚

Who care

唔會改變到泛民過去嘅仆街野

好人一生平安

佢比黨媒開炮唔走遲早到佢

因為係五毛

咩呀
佢去英國過冷河係因為喺英國再申請過咋

頭幾個reply全部5毛

屌你老母五毛狗攔啦

又冇俾你告
走咪走囉吹撚漲呀

btw source?

關你撚事咩
妒忌呀

咁泛民又真係未去到手足咁親密嘅

改變唔到你條黑警殘殺香港人事實。

唔怪得咁耐冇見佢
竟然走到

呢排都係咁

走啊

走得好 好人一世平安

果然有外國勢力搞亂香港

未攪到佢姐，遲d就難講，分分鐘根據佢過去嘅言論，屈佢做立法會議員時「發假誓」

可惜層樓未放, 消息就出. 港共一定會攪佢的在港資產. 老婆名下都唔會放過.

不過家人平安就好.

80億PR國安費

錢事小

走得好正確，唔洗理班冷言冷語既廢柴

去邊關你撚事咩, 人地都退出左政圈

唔洗spin
我支持佢走

監就你地班傻鳩慢慢坐，冇啲咩我就返外國狺狺腳嘆世界，最多得閒就講兩句香港法治而死
公民袋又然

轉名/送贈比直系親屬
佢係律師，應該一早plan定

大陸出世又冇得放棄中國籍咩

功能組別可以外國籍

今個主席都係有外國籍
臨做主席前先放棄

而且佢見過彭斯叫佢制裁港共
咁都唔走

加拿大戰線

唔屌暴政，屌泛民？ goodest logic

Block 得…

走得好 平安最緊要

走得啱

希望他一家平安

東網唔po link

走啦 無人想喺香港見到你

佢老婆事務律師嚟
傳聞收入勁過郭生好多

郭榮鏗玩選主席玩左半年
最後要洗橫手dq佢

之後再去美國叫彭斯幫拖

想問佢好彩無比人拉
唔著草

走到早走早着

走啦
無人想見到你

最緊要安全

renounce咗都可以恢復
住返一年就得 隨時都可以恢復

香港揾到幾多都無用
唔走就監獄見

上面即刻幾隻5毛衝出嚟

恢復國籍 加入國籍 係兩回事 前者非常簡單

講起加拿大，我諗起何韻詩⋯⋯佢上過聯合國人權會發言

五毛開工

應該啦

人地清白之身離開香港喎, 唔通自己申請去坐監咩

平安就好

人走同錢走兩樣野嚟

正如啲人撕完本BNO
可以補領

走到就好
唔想香港人絕種

有得走好走

走得好，支持

呢頭就話不分化不割蓆齊上齊落，轉個頭就移民去外國

俾人出賣都唔知

咁多泛民比人拉左
而且幾個比人屌我最勁既分分鐘坐最耐終身

重有人話泛民欠左手足
著草，放棄手足

手足坐佢著草

講得出既真心係唔係自己友

走得岩唔好番黎

頭幾個回覆想帶風向
食屎啦

走得正確

批鬥完劉細良, 下個準備到郭榮鏗

你老母就五毛

得某啲界別先可以有外國籍

平安

香港真係由專業人仕開始 打上全部都係外籍人仕嚟
不過佢係立法會議員 唔走搏拉咩
支持佢走人走資

心急咩泛膠

走得一個得一個, 香港唔L駛烈士, 亦唔駛一齊仆街先開心

Both 仆街

郭家麒、鄭達鴻、李予信⋯⋯雖然後面兩個暫時可以保釋，不過感覺上一定告得入

佢果陣勁勇，中聯辦港澳辦出晒聲屌都唔理

仲唔走，真係等中共軟禁呀！

第一頁幾條友以為自己帶到風向
結果全部自爆

周庭今月番出黎？

走得緊係要走

good

佢一直拉布搞到開唔到會個個
點可以唔走

郭榮鏗都要閃退, 柒左少少...
想當初你頂住個內會...

成日缺席喎

好人一世平安🙏

垃圾， 拋棄我哋

走未走囉有咩問題 你地唔鍾意走 係要留係香港咋嘛 我真係好撚鍾意香港呀

保重

又唔係一個泛民坐監可以換一個前線出獄，無謂嘅監坐嚟做乜

唯一希望佢可以徹底死心，用流亡政客身份遊說西方制裁港共

嗰條友我block咗好耐

佢地最期望既畫面，全部黃絲破晒產坐十幾廿碌就最理想，屌，同藍屍有咩分別

啲用詞on9 到咁，扣人工啦

遲早批鬥到班五毛辦事不力

走得好

支那黑金都走左三千億去加拿大

佢個身份就算放棄咗要申請返洗幾難
全部西方國家都申請到啦

唔好意思 真係冇 外交部表明 你一日中國人 一世中國人

(1)走資
(2)移民
(3)鬥長命
攬炒救港最後一步係移民

你唔信又點 最緊要人無事

錯哂，立法會議員係要無外國居留權，唔係無外國籍，除咗12個功能界別。你先係分唔清

37.獲提名為候選人的資格
(1)符合以下條件的人方有資格在地方選區的選舉中獲提名為候選人 —— (由2003年第25號第20條修訂)
(a)年滿21歲；及
(b)已登記為地方選區的選民並有資格如此登記；及
(c)並未有憑藉第39條或任何其他法律喪失獲選為議員的資格；及
(d)在緊接提名前的3年內通常在香港居住；及
(e)是香港永久性居民中的中國公民，並且沒有中華人民共和國以外的國家的居留權。

咪係⋯許會峯羅冠聰無外國護照都有國家收留啦

泛民who care

移民可以保存香港文化、價值觀，仲可以傳落下一代。

唔走只會被同化，香港人消失。

中國人同中國籍係兩回事

真係無，任何曾經有中國籍嘅
中共需要時都會自動恢復
就算從來無中國籍都會幫你入籍

咪就係，就算放棄，現在咁環境，攞返有幾難

比喻失當

桂民海、他首先是中國人

任何華人都有機會幫你有中國籍
睇睇桂民海

最on9有成班泛膠不停幫佢地洗底

所有仆街野唔提

佢老死仲喺入面人生精彩緊而家走咁冇義氣？
果然泛民出賣人就最叻
唔只出賣香港
連自己黨啲人都出賣埋

走得好
香港唔值得留
佢內會單野一定借d易拉9 佢
當時佢一條友頂L左幾個月啦
佢為hk 付出好多啦

理大班學生都準備被清算，唔走嘅話遲早攪佢

篇野咩事

原來佢返左去Edmonton,希望見到佢

點夠你玩 人地比政府逼到要走佬比人拉 都仲要who care?

唔撚走等俾港共屈？

啲圖求其post 多多包涵

香港人都比泛民出賣左好多年

DLLM

係咪要數出嚟呀

唔會怪你走......只係希望你去到其他地方繼續為公義發聲就足夠

數

可以走就走啦
返來即拉

有時都唔明歐諾軒諗咩

唔走要交稅俾仆街政府

口就講點愛點愛香港
香港最需要你果陣就國際戰線

已封鎖會員 大撚灑

Ok u win

仲有唔少

一早blocked

太天真

「不足一星期後遺下妻子及兩名兒子」都寫得出
冇source都知係咩濕鳩藍絲報紙佬寫

世柒水泥

明明去左日本又返返黎

走咪走 為香港洗唔洗灑熱血呀？
留得青山在呀

佢好似係法律界

走得好 祝平安

想走就走嫁啦

唔好勞氣

fact check精神

現在香港樓市情況： 中國人城市由中國人承接蟹貨天公地道！

終於唔係蘋果

一 block解千愁

Block 得五毛

佢地影響力低咪唔搞佢地住咁解
要入實入到

做人太有骨氣
佢同咖哩飯一早已經要走

你信唔信又如何？

我覺得老共越玩越強硬，一定玩大清算，好難會放生

一數泛民仆街野

即刻變五毛

你回左又如何

走到

學下中文先啦5毛狗

記得你個名

唔知幾時屌柒過你

睇到r晒頭 以為睇緊港人港地

係，連登好多5毛狗

sorry,我唔會記住d垃圾

走係正路

收皮啦共狗，屌你老母

郭榮鏗一個係內會同成個中共鬥梗果陣你仲奶梗人民幣呀

見一隻共狗Block一隻

我都唔想比垃圾記住

讀下書先啦，毅進狗

選舉前唔洗做下野咩

離開最少唔再需要稅稅進貢一個殺人血腥政權

又出黎汪汪叫

又一個決心走就唔再返嚟

原來你毅進畢業，唔怪之得咁口臭

見到有狗

因為你緊照鏡

Block柒你隻支那賤種狗

咁你慢慢照

同樣，一封咗佢，有另外會員都同一時間被封

其實歡迎泛膠block

因為永遠都唔係同路人

真心冇

仲冇大撚灑都係，唔怪得改個咁既柒名，班狗覺得自己大哂

大撚晒同十條八條條五毛同分毛L, 一次過blocked 曬

點似泛民覺得自己高人一等

材本土，又出賣香港人

杯本土

本身加拿大出世
內會頂咗半年 比中共點名
佢返加拿大有咩問題
走得一個得一個
唔通想佢又比中共軟禁
未審先坐唔知幾耐咩

收皮啦，咁明顯點做5毛

希望你唔係熱狗or白票兵

全家平安

大撚灑 回你老母塊臭閪咩
完全封柒左你啦
單機啦賤種柒頭

收皮啦

幫泛民洗底洗得咁明顯

總之唔係連結共狗加害香港人既

一律都係理應要走

留有用身驅 繼續作戰

邊個再加鹽加醋一律當5毛黑警共匪

泛膠水泥真係好撚惡

泛民賣港一個字都唔提

藍果然係智障

泛民出賣過香港人嘅可以忘記

弱智有樣睇

大撚晒老母個閪，爆咗佢出嚟之後，塞咗，佢家陣只能打份五毛工，流離失所⋯⋯

呢d去打國際線我信

其他個d ig勇武唔該死埋一二邊先

之前都覺得奇怪點解仲未拉到佢，原來已經走咗

定係泛民柒事又唔比人提

屈五毛

你又照鏡做乜姐

唔走留係香港等入集中營咩，走都好合理

唔洗理 五毛黎的

死開啦

泛膠真係好撚閪

放棄咗再申請人地又批，關港共乜事？

你鬧泛民做乜姐，而家都冇得選啦，好等錢洗呀，等住收5毛呀

唔係咁早走咗肯定已經拉咗

咁多狗入嚟開工收錢

係呀，好等錢洗，就黎冇得賺

true, totally agree

終於忍唔住自爆幫泛共護航

泛民係永遠都要屌

願平安

通常一走就被通緝

好彩叫一家大細都走咗

大撚晒被人blocked 9 曬，收皮啦，連五毛份工都打唔掂。on 9 到。。。

泛膠世柒一鳩樣

唔可以話佢地錯

其實你吊建制對家我都會吊鳩你

真 今時今日仲係咬泛民
都比人拉哂啦 仲有咩好講 當香港人盲

返去分化劉細良仲多人信

藍狗就認左佢啦，咁明顯

理撚得你咩

你up乜都cover 唔到

(2)符合以下條件的人方有資格在某功能界別的選舉中獲提名為候選人 ——
(a)年滿21歲；及
(b)(i)就區議會(第二)功能界別以外的功能界別而言，已登記為並有資格登記為該功能界別的選民；或 (由2012年第11號第61條修訂)
(ii)令該功能界別的選舉主任信納他與該功能界別有密切聯繫，但區議會(第一)功能界別及區議會(第二)功能界別除外；及 (由1999年第48號第22條代替。由2011年第2號第15條修訂)
(c)已登記為地方選區的選民並有資格如此登記；及
(d)並未有憑藉第39條或任何其他法律喪失獲選為議員的資格；及
(e)在緊接提名前的3年內通常在香港居住；及
(f)是香港永久性居民中的中國公民，並且沒有在中華人民共和國以外的國家的居留權，但第(3)款指明的12個功能界別除外；及 (由2011年第2號第15條修訂)
(g)就區議會(第一)功能界別及區議會(第二)功能界別而言，是根據《區議會條例》(第547章)設立的區議會的、且根據該條例第V部當選的議員。 (由2011年第2號第15條增補)
(3)為施行第(2)款而指明的12個功能界別如下 ——
(a)法律界功能界別；

同中共誠實作答好威威？

而家係全部連仔都唔撚信你，藍狗

唔怪之得之前泛民話接受人大委任話有民意

原來logic係咁

班冷嘲熱諷撚出少陣聲會死㗎

著名五毛

[正視聽] 論永遠的零 看移民及倖存者

屌人走果d入黎屌啦
屌你老母
鬥黃

走到安全就好了

大狀黨真係易啲走，普通手足要走真係唔容易。

祝福

香港的前景：
放心炒樓啦，中國人城市會有中國人承接！
唔識炒樓或無錢炒樓。就低欲望！「悟世代」啦！
移民係一種選擇，

想移民就趁有中國人接貨，套現走資先！

大撚晒，忠誠低b蓄生

終生學習，泛民弱智打手

好明顯你柒
郭榮鏗係反送中，係議會頂左好耐
係依一刻仲要指住已經坐監既泛民黎屌，除左係共匪同熱狗，真係唔知咩人先會咁
你要attention seeking其實好簡單

真，佢係比支共點撚左名，難得尚有清白之身一定要走，所以我好想梁繼昌都快啲離開香港先

又到你死返出嚟

選舉工程唔洗做下咩

唔係wo
要放棄左先選到立法會架

我承認有部分泛民係好閪
但郭榮鏗比起仲係立會條熱狗好得多啦
內會幫你拖成年 都做盡啦

咁都who cares

Never

熱狗最撚勁，最撚西利
熱狗無走到咩？

佢當年玩內務委員會玩咗超耐
玩到李慧琼要打橫嚟,使晒橫手先可以拎返主席位
如果佢唔走,佢肯定畀人玩勁耐,佢應該會係泛民中俾人玩得最勁嗰幾個之一
如果仲有啲傻仔信佢冇參加初選就肯定冇事,咁我冇嘢講

泛民中佢缺席唔少，未計佢啲投票決定

咁都唔係賣香港人

我冇嘢好講

佢俾國務院港澳辦點名批評，仲唔走留喺度又係等俾人拉

只有藍屍先會信港共講嘢

佢係功能組別 唔駛初選都100% sure win

但onq 機師醫生當時就無案在身都無走到？

竟扮唔係蘋果講出黎

做得好

希望多啲人可以好似佢咁安全離港

一比人開腔完，比人告係時間問題

呢個 post 開得好，等我可以 block 晒啲五毛同分化狗

佢話2013年已經放棄加籍，雖然冇必要。

好彩法律界冇人同佢爭初選 如果佢入埋初選案應該都冇得保釋

辭職後先拎番

波台狗同5毛好驚人走咁

去唔去我都尊重人地, 但郭生唔走一定死得, 祝賀佢, 不要返來

大撚晒食屎食完未

Stay safe

點對得住手足

d 傻鳩 唔去清算d 高官有第二本護照
d 支國領導人家屬全部唔係支國人
清算d 從來冇話愛國嘅做乜鳩

明明口說愛國身體說謊個d 先係問題所在

走埋資算啦等陣收唔到你個人收樓

睇嚟所有自97年開始做過泛民立法會議員最終都會俾人用國安法拉晒，包括曾經選過但被DQ既人，例如劉小麗

好事 走到就走

五毛熱狗list
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
連下四城
曾俊華（John)
大撚灑
牙東囝
當榴槤遇上芒果
藍可盈老公
GYHU
白汁六粒飯
龐偉承

因為係政棍

祝你在亂流下平安

熱狗梗係無走到啦，直頭留守議會添！

拿, 呢D有聰明仔
明知沒救還要留
WELL DONE

pin

依啲垃圾報導手法，真係睇用字都估到

手足保重